自唔自覺d大陸仔好自高自大，自以為是

接觸左唔少外國讀書既大陸仔同新移民

真係覺得佢地好無知

成日覺得自己中國係世界中心 中國係最強民族

出過外國讀書都咁撚無知弱智，真係出黎把撚

班新移民又係

每日150個大陸仔真係好影響我地香港質素

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

月經post

agger

5000年嚟呢份自大一直累死自己
但從來唔會反省

夜郎國

唔同啦

其實漢人一早滅左

所謂既漢人係混種狗

最撚自大一定係外省落到黎廣州深圳香港嗰啲大陸仔

以為自己係大城市好撚威

出國讀書純粹係因為有錢有時間想見識下，但日日又係圍返自己班中國人，講又係講返普通話，連資訊都係要圍返微信微博去汲取。所以，佢哋真係有出國？

近年中國有錢左, 連帶佢地都自大左,
而家有錢D既直頭覺得自己高級過鬼佬

咁佢地又好崇洋

咁佢地真係平均高過港人

咩平均

有大陸仔申請到連登？